(認真)有咩方法可以根絕小強？

如題 小強係最撚討厭既害蟲
仲要殺極都仲有

一點絕

煙霧殺蟲劑（用2-3舊，視乎屋企幾大）
爆完一次成屋曱甴屍
之後幾年無見過曱甴了

大裝修，以後注重衛生

有四腳蛇就得

有冇牌子介紹？
唔該哂

冇錢
而且裝修完 都可能會有幾隻係外面爬入黎？

就算你屋企冇 但隔離屋有你都仆街

臨訓前封哂啲去水位

我懷疑四腳蛇食小強B唔食成蟲

一點絕無得頂

冬天

lm, 廚房有咁點搞?

去買一點絕
11月用到依家 只係見到1到2隻走出黎
但好快就唔見左

Keep 住清潔
同埋減少儲物

起其他小強面前生呑一隻小強

核彈

屋企冇寵物就煙霧啦
冇得輸
記得跟足說明書用
唔好放一個就算

如果有寵物可以點搞